#FreedomHK 徵召所有和理非 今晚１０點Twitter支援攬炒登報

由於今日８／１９號，攬炒及Ｇ２０團隊全球登報面世，而家緊急徵召各位文宣弟兄於今日攻陷Twitter，繼#BoycottMulan後，再接再厲，繼續大打國際文宣牌！

請大家現在做好準備，尚未有Twitter account的，請現在開一個。
己經有的，請緊記下列時間，準備好圖片或影片，等侯時機，一同出Tweet。

因為需要配合全球其他國家的日出時間，我建議喺格林威治時間１４：００正式發動攻勢，請緊記：

香港時間：８／１９晚上１０：００（２２００）
日本時間：８／１９晚上１１：００（２３００）
德法時間：８／１９下午０２：００（１６００）
倫敦時間：８／１９下午０１：００（１５００）
東岸時間：８／１９上午１０：００（１０００）
西岸時間：８／１９早晨０７：００（０７００）

１請準備好Twitter帳戶
２緊記時間
３準備圖片（以下的登報圖）或者收集到的實物圖更佳
４緊記Hashtag #FreedomHK (請加多一個#GlobeConnect 舊Tag比較難推上Trending)
５Optional - Tag一位記者或者KOL（@VivienneChow / @Alston_Kwan / @RichScotford / @krislcd / @krislc）
６Optional - 請盡量於Tweet中使用以下字眼 Crowdfunding miracle / Hong Kong protest / Global awreness / Anti-elab（原因：其實除左Hashtag，Keyword亦都有機會上Trending）
7 Optional - 如果大家有除左英語以外的語言能力，請多發幾條外語Tweet

例子（美國）：

我再次呼籲各位，登報並非捐完錢，登完報就完結，我地需要制造更大更全球性的Noise。請今日就使用你最珍貴的時間，幫香港人打贏國際文宣呢場仗！

請大家緊記，要贏，國際文宣絕對不可忽視，請使用每日上連登１０份１的時間使用Twitter。
你的一小步，會令香港行前一大步。

香港人，加油。
（請開追文模式查看其他追加資料）

另外，最後呼籲及強烈，攬炒及Ｇ２０團隊：
請以後將Social media ads納入Campaign之內
請以後將Social media ads納入Campaign之內
請以後將Social media ads納入Campaign之內
請以後將Social media ads納入Campaign之內
請以後將Social media ads納入Campaign之內
請以後將Social media ads納入Campaign之內
請以後將Social media ads納入Campaign之內
（例如整條30秒片國際宣傳，最後可以整條Link去612人道基金，呼籲捐款幫助義士，實為一石二鳥，請攬炒及Ｇ２０團隊強烈考慮該意見，多謝）
因為好重要，所以多講幾次。
請以後將Social media ads納入Campaign之內
請以後將Social media ads納入Campaign之內
請以後將Social media ads納入Campaign之內
請以後將Social media ads納入Campaign之內
請以後將Social media ads納入Campaign之內
請以後將Social media ads納入Campaign之內
請以後將Social media ads納入Campaign之內

LM

Twitter戰線
I’m ready

所有１１間報社Twitter account 如下：

🇺🇸 美國《紐約時報》@nytimes
🇨🇦 加拿大《環球郵報》@globeandmail
🇯🇵 日本《日本經濟新聞》@nikkeilive
🇰🇷 韓國《京鄉新聞》@kyunghyang
🇪🇸 西班牙《世界報》@elmundoes
🇩🇪 德國《法蘭克福滙報》@faznet
🇹🇼 台灣《自由時報》無
🇫🇷 法國《世界報》@lemondefr
🇸🇪 瑞典《每日新聞報》@dagensnyheter
🇸🇪 瑞典《每日工業報》@dagensindustri
🇩🇰 丹麥《貝林時報》@berlingske

請用回當地文字語言今晚GMT 1400 推爆當地人知道
如果今次可以推到當地人都去拎一份報紙先係勝利
大家加油

推

Push

I’m ready

---

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000[/quote]

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

雖然唔知點解今次登報無英國份
但英文文宣請大家加埋攬炒巴團隊的網址

希望可以搵到更多英國人去Sign個Petition

香港人 加油 今晚大家佔領全球

Pushhhh

Pushhhhhhhh

會，但等我推下面既聯署先，聽日截止呀…

========
咁都無200000個簽名？

Pushhhhhh

Pushhhhh

Pushhhhhhh

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

拼了所有

612 721 811

Twitter 鍵戰加入

I am ready

Twitter戰線

Tui Tui Tui Tui Tui Tui Tui Tui Tui Tui Tui Tui

推呀！！！ keyboard fighter let’s go

英語KOL

Optional - 以下係隨便10個KOL，喜歡的話跟番自己身份證最尾號碼Tag一個即可

@benshapiro
@HongKongHermit
@alanwongw
@jacquemanabat
@Pinboard
@alexhofford
@tictoc
@OzraeliAvi
@jonathansamuels
@kixes

#globalconnect #freedomhk

推返哂所有行動post 上頂呀

有的，G20團隊出咗notice, 錯咗日子，係20/8先出，聽日記得再買報紙支持。

push

👌🏻

冇account 都即開account 準備

#FreedomHK 呢個性比較少見少用喎

跟

留名

留名
今晚叫埋fd

#HongKong #Hongkongprotest #HongKongProtestors #香港 #香港加油 #香港反送中 #HongKongPolice #香港游行 #香港デモ #NoExtradictionToChina #ExtraditionBill #HongKongFreedom #HongKongers #freehk #liberatehk #fivedemands #antielab#standwithhk #globalconnect #freedomhk @VivienneChow @Alston_Kwan @RichScotford @krislcd @krislc @benshapiro @HongKongHermit @alanwongw @jacquemanabat @Pinboard @alexhofford @tictoc @OzraeliAvi @jonathansamuels @kixes

推 freedomhk!!

홍콩 도와주세요 (韓文：希望你地望下香港）
咁樣得唔得，有冇更好
韓文好撚廢

823人鏈

幫

今晚見

轉載

Push

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

London 聽日先有登報

今日推住其他國家先

Freedomhk

Push 準備做野

도와주세요 唔係幫下香港咩

日語KOL（純參考用 日文KOL比較難搵）

其實日語系有人出Template 大家可以現在就Tweet日語系
因為今晚佢地想買報紙都太遲
Optional - 如果發日文Tweet請跟番自己身份證最尾號碼Tag一位

@masurakusuo
@japanavi
@LanzerRebellion
@amber_man
@riensnk0813
@YSD0118
@ayanohk
@kanatin
@HKBS_JP
@hongkongdiaryhk

Push!!!

721 85 811

收到

攬炒G20原Post其實係建議 #FreedomHK 同埋 #StandwithHK
但其實兩個都己經有少少舊 感覺比較難上Trend
所以我私心想加個新的Hashtag #GlobeConnect

BTW
大家對好錶
時間倒數５小時！

係，我打錯，岩岩有改返

放工draft tweet

Pushhh

ready for set

818後再無和勇之分
只有手足 香港人

都係果句
等細節出嚟大家再配合番攬炒G20團隊去文宣

加油！

做嘢做嘢

Pish

我要攬炒

推！！！

推！我已經準備好

告急！溫哥華撐港放映會因收到警方通知刀手埋伏附近被逼終止

P Pai Tui Ng Dou

(TUI BAO KUI!) 和理非>設死線>勇武

lm

testing ~新手借個位試貼#8964嘅相，開緊tweeter account ,研究緊點用

推行動post

德文KOL（其實唔知係唔係 真係亂係搵 如果有德國巴打幫手檢查更正最好）

請跟番自己身份證尾碼Tag一位

@emrich_5933
@M_T_Franz
@lawyerberlin
@Alice_Weidel
@publizistikon
@krk979
@TamaraWernli
@dushanwegner
@Steinhoefel
@Birgit_Kelle

各位和理非係時候行動了

支持幫推

五大訴求，缺一不可！

未開 Twitter既

全部同我開

快啲開account
我地唔係單單like同retweet咁簡單
長遠仲要建立香港人的twitter地盤

幫HIIT巴推埋
（818）（twitter召集）唔好再留係同溫層

nice

唔好淨係推 真係要做野

鍵盤戰士 快啲開ac

BTW

#WorldPhotographyDay
Trending worldwide

大家不妨出完#FreedomHK

再拎下尋日影得勁靚的相出嚟
Tweet多一條 #WorldPhotographyDay
話唔定有意外驚喜

Twitter戰線 全面進場

鍵盤戰士 開ac

今晚10點見

We connect

推呀全力支持

屌我今朝twitter post左

推呀

法文KOL（我收集的方法：去報社Twitter account搵最近香港報導 睇下有邊個多Follower的Account like/retweet 然後再搵LAA account）

請跟番自己身份證尾碼Tag一位

@sertacdarcan
@EmmanuelLauren2
@Arnaud_Laporte
@mompontet
@sychazot
@jdflaysakier
@FabSintes
@davidperrotin
@NamiasRobert
@fabricearfi

全部人今日開始唔好上咁多fb,改上Twitter

今晚10點齊齊tweet

Support

西班牙KOL - 其中唔少記者都20萬Follower以上 如果有佢地幫忙發聲係非常理想

請跟番自己身份證尾碼Tag一位

@Manuelfsierra
@IdaniaChirinos
@fuenteseliz
@carlosblancog
@MilagrosSocorro
@norbertomazza
@MackyArenas
@rociosanmiguel
@ablancomunoz
@amoleiro

推爆!!10點啊

文宣組 電腦組 家中組 準備

twitter已開

丹麥文KOL - 主要為記者 請儘量Tag 緊記 佢地係當地講一句 好過我地宣傳一百句

請跟番自己身份證尾碼Tag一位

@KroghBerlingske
@SimonBendtsen
@PCollignon
@lenewinther
@Marchen_Neel
@hansersej
@AndersBksgaard
@cathrinebloch
@Thomas_Rohde
@mortenskaerbaek

ok

今晚出tweets

Lm

ready

Twitter戰線啟動

玩左幾日釣到件殘體字狗公

五大訴求 缺一不可 !

瑞典文KOL - 由於兩份報紙都比較少香港報導同埋Follwer比較少 記者亦都好似Follower比較少 但一樣 麻煩照Tag

一樣都係10位記者或者新聞工作者 請全部一次過跟瑞典文Tag晒佢

@HagerstrandA
@vmunkhammar
@JoelGDahlberg
@PeterFellman
@Jonas_Jonsson
@JesperMothander
@TobiasWikstrom
@JohannaJeansson
@TNordenskiold
@CarlThulin

希望大家用twitter ! 唔好指責其他人為你做過咩，問下自己可以為呢場運動付出啲咩

跪求

最後韓文KOL
我放棄
如果有韓文巴打幫忙請出手

英文系KOL可以Tag多幾個
都係果句
請自行發揮
善用Twitter旁邊"You might like"功能
找尋新的KOL

Okok 今晚做野

831

'If not us, WHO?
If not now, WHEN?'

RIGHT THE WRONG, FREE HONG KONG

毋忘六烈 七百義 兩眼 一下裝
撤回 定性 釋士 究警 普選

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

Be Water

Only British citizens or UK residents have the right to sign ???

再次呼籲
除左韓文同埋中文
希望大家可以Tweet夠７次

英，法，德，西班牙，日，瑞典，丹麥
７種語言
７條KOL List (大部份為記者 請開追文模式)
７間報社Twitter account
請大家Tag晒佢地

只要有其中10%的KOL注意到我哋
幫大家係當地發聲
就算係贏利

希望大家為香港行多一步
國際上多一把聲音支持我地
我地就距離目標近一步
多謝大家
加油

推
今晚手足又開波

大家對好錶
時間倒數４小時！

#boycottchina
加 boycott, divestment, sanctions on China 好緊要

今晚10點你做緊咩？
上Twitter

香港時間：８／１９晚上１０：００（２２００）
日本時間：８／１９晚上１１：００（２３００）
德法時間：８／１９下午０２：００（１４００）
倫敦時間：８／１９下午０１：００（１３００）
東岸時間：８／１９上午１０：００（１０００）
西岸時間：８／１９早晨０７：００（０７００）

修正少少時間，歐洲時間錯左少少

求香城online 每晚10點打城戰

香港人唔好拎
等多啲外國人睇到

有個格要tick
但唔駛verify有冇國藉

連登仔要出征

暫時有４份報社的圖
請大家繼續集郵

TUI

今晚十點前希望可以收集埋其他７份報紙
希望多圖

唔該大家繼續推
多Ｄ人手

我愛你

推，已開定Twitter account

推到大家都即刻開

準備

火力全開

Twitter10點要人

鍵戰一推

幫推

推啊！而家全民民間外交！唔好衰俾帝吧、飯圈弱智

收到！10 點不見不散！

Twitter已預備

@lam_chau_bar

求follow，加返啲follower on Twitter , 睇落去唔似打手/水軍

呢份係台灣自由時報？

一位媽媽既分享 我係一個媽媽，一個普通到不能再普通既人，我經歷左， 生仔爭床位，搶奶粉， 爭公屋， 返學爭學位， 樓價高得高攀不起，依然要為生存而生存既香港人。我不再年輕，但我也年輕過…… 年輕人都係想要機會啫⋯⋯ 致唔認同近日年青人行為嘅大家，特別係收成期嘅人: 點解年輕人要搞事 當你係佢地嘅年紀時， 申請公屋只要幾年就有， 而家，申請公屋，單身由18歲排到50歲都未上到樓，而同時間新移民可以極速上樓 而你，問佢地點解要搞事
當你係佢地嘅年紀時， 一年有過萬居屋供應，一年可以抽幾次，中簽機會唔低，私樓亦唔係遙不可及 而家，一年一次抽居屋，得三幾千個單位，幾十萬人爭，仲難中過六合彩，私樓更加係絕望，除非你有父幹 而你，問佢地點解要搞事
當你係佢地嘅年紀時， 政府正在將市民由木屋，臨屋帶上公屋，居屋 而家，政府話年輕人冇屋住，可以住橋底水管屋或者官民合辦嘅劏房 而你，問佢地點解要搞事
當你係佢地嘅年紀時， 雖然未至於想買樓就買樓，但要解決居住問題都唔算難，有租務管制，租都租得起，再加各種置業資助計劃，冇幾多人會因為住屋問題而冇得結婚 而家，大把年輕人拍十年拖都唔敢結婚，就算結左分都要分開住，就係因為屋貴到租唔起買唔起 而你，問佢地點解要搞事
當你係佢地嘅年紀時， 大學畢業起薪萬幾，食個早餐十幾蚊， 而家，大學畢業起薪都係萬幾，但食個早餐係三四十蚊。 而你，問佢地點解要搞事 當你係佢地嘅年紀時， 一個人做嘢可以養一家幾口 而家，兩口子做嘢都唔知夠唔夠養家 而你，問佢地點解要搞事
當你係佢地嘅年紀時， 撞正移民潮，做三幾年野就有得升職人工翻幾翻，公務員冇人想做 而家，個個年輕人志願都係政府工，如果唔係，私人工隨時做十年人工都係多三幾千 而你，問佢地點解要搞事
當你係佢地嘅年紀時， 公園真係公園，營地真係營地，冇錢去旅行，放假拍拖去行下公園露下營都可以享受寧靜 而家，公園係大媽跳老舞揾生意嘅地方，營地就係中國人嘅免費酒店，仲嘈過旺角 而你，問佢地點解要搞事
當你係佢地嘅年紀時， 政府係鼓勵建設香港，為香港出一分力，成個香港朝氣勃勃 而家，政府係不斷叫年輕人去大灣区，香港冇前途架喇，但同時又不斷放中國人落黎 而你，問佢地點解要搞事 當你係佢地嘅年紀時， 唔會有官二代富二代同你講成功需苦幹，因為當時苦幹的確會有出路 而家，劉鳴煒之流最鐘意同年輕人講去少次日本就買到樓，但去少一次日本都追唔到樓價一個月升幅 而你，問佢地點解要搞事
當你係佢地嘅年紀時， 民意能夠直達政府，建制泛民都可以響政府各部門佔一位置，更加唔會動輒被DQ 而家，連監警會都容不下一個中間派，莫講話政府內部，議會就早已失效，政府議案絕對通過，議員議案就絕不通過 而你，問佢地點解要搞事
當你係佢地嘅年紀時， 政府就算要顧及法治，都會顧及民情，例如ICAC成立後特赦貪污警員，六七暴動後一邊拘控暴徒，但同時主動檢視治港政策，引入多樣惠民政策 而家，無論佔中後定反送中運動後，政府都只係強力打壓抗爭年輕人，判刑甚至比六七暴動更重，但政府絲毫冇檢討過自己嘅問題 而你，問佢地點解要搞事
當你係佢地嘅年紀時， 對住嘅係一個會重視人命嘅政府 而家，對住嘅係一個若蓮喪子嘅政府，係一個老師自殺因為唔捱得，學生自殺因為冇做好生涯規劃，年輕人死諫被完全無視嘅冷血政府 而你，問佢地點解要搞事
當你係佢地嘅年紀時， 港督夠膽單人匹馬落區食蛋撻，體察民情 而家，特首唔將方圓一公里封閉生人勿近都唔敢落區 而你，問佢地點解要搞事

總括而言就係， 當你係佢地嘅年紀時， 香港到處都充滿希望活力 而家，香港對大部分年輕人都係絕望，日復日工作結果連安居樂業嘅微細願望都遙不可及 而你，問佢地點解要搞事 我敢講， *假若而家呢一刻嘅你係佢地嘅年紀*， *隨時你仲激進過佢地*，🙃 因為年輕人所做嘅野，只係想奪回以前美好嘅香港。

咁多人既心血，唔係出個post都唔肯啊話，一齊tweet出去！

支持。十點見

因果由國, 容港治己

收到，10點見

Pls sign for BNO given full BC
✔️ I am a British citizen or UK resident

鍵盤戰士ready

Tui

推 唔好浪費攬炒巴心機

好的

721 811

721

請得開追文模式
查看追加資料

台灣自由時報 @ltntw

留明

係
己經有實物圖

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

多謝更正

所有１１間報社Twitter account 如下：

🇺🇸 美國《紐約時報》@nytimes
🇨🇦 加拿大《環球郵報》@globeandmail
🇯🇵 日本《日本經濟新聞》@nikkeilive
🇰🇷 韓國《京鄉新聞》@kyunghyang
🇪🇸 西班牙《世界報》@elmundoes
🇩🇪 德國《法蘭克福滙報》@faznet
🇹🇼 台灣《自由時報》@ltntw
🇫🇷 法國《世界報》@lemondefr
🇸🇪 瑞典《每日新聞報》@dagensnyheter
🇸🇪 瑞典《每日工業報》@dagensindustri
🇩🇰 丹麥《貝林時報》@berlingske

推 今晚十點

大家準備好未啊？
申請好Twitter account未啊？
準備好圖片未啊？
準備好各國文宣未啊？
記得要發７條推文啊！
記得加埋當地KOL啊！
記得開追文模式睇下追加資訊啊！

時間倒數３小時！

推，做正經野

日本有另一個 @nikkei

好！！！

Twitter account ready

825荃葵青

多謝更正

所有１１間報社Twitter account 如下：

🇺🇸 美國《紐約時報》@nytimes
🇨🇦 加拿大《環球郵報》@globeandmail
🇯🇵 日本《日本經濟新聞》@nikkei
🇰🇷 韓國《京鄉新聞》@kyunghyang
🇪🇸 西班牙《世界報》@elmundoes
🇩🇪 德國《法蘭克福滙報》@faznet
🇹🇼 台灣《自由時報》@ltntw
🇫🇷 法國《世界報》@lemondefr
🇸🇪 瑞典《每日新聞報》@dagensnyheter
🇸🇪 瑞典《每日工業報》@dagensindustri
🇩🇰 丹麥《貝林時報》@berlingske[/quote]日本有另一個 @nikkei

Push !!!!!!!

p

推!

得300正皮
唔撚係掛

幫手呀

鍵戰 is ready

i am ready

希望大家可以幫手叫埋朋友一齊１０點幫手
時間尚餘３小時
目標係有３０００人到５０００人左右可以一齊推爆佢

根據今年日本甲子園情況
要上World trending其實短時間內有5K左右貼文都己經有可能
大家一定要搵多D朋友幫手
大家一定要搵多D朋友幫手
大家一定要搵多D朋友幫手
大家一定要搵多D朋友幫手
好重要 所以要講多幾次

如果真係咁幸運可以上到Trending
同埋到時有各地記者幫手Retweet
自然會出現Snowball effect
可以坐享漁人之利

大家記得

１０點
７種語言
７條Tweet
２個Hashtag（#FreedomHK #GlobeConnect）
７條ＫＯＬ名單（請開追文模式）

希望跟住落嚟的三小時可以召喚到更多巴打
人唔夠多好難成事

人多上到Trending自然會事半功倍
大家加油！

tag 返報紙做乜，tag呢啲
歐盟外長 @federicamog
歐盟主席 @vonderleyen
加拿大外長 @cafreelans
加拿大總理 @justintrudeau
美國務卿 @secpompeo
You know who @realdonaldtrump
Angela Merkel 無twitter, 所以tag 德國外長 @heikomaas
英國@dominicraab @borisjohnson
法國 @emmanuelmacron 外長唔記得乜名
之類啦

tui ar

Ready!!!!

錯手負皮呀太心急ig已share

@cafreeland 加拿大外長

另外，最後呼籲及強烈，攬炒及Ｇ２０團隊：
請以後將Social media ads納入Campaign之內
請以後將Social media ads納入Campaign之內
請以後將Social media ads納入Campaign之內
請以後將Social media ads納入Campaign之內
請以後將Social media ads納入Campaign之內
請以後將Social media ads納入Campaign之內
請以後將Social media ads納入Campaign之內
（例如整條30秒片國際宣傳，最後可以整條Link去612人道基金，呼籲捐款幫助義士，實為一石二鳥，請攬炒及Ｇ２０團隊強烈考慮該意見，多謝）
因為好重要，所以多講幾次。

support

咁少人推，幫推

你都啱
其實主要係Tag番每個語系的新聞工作者KOL最好
(請開追文模式查List)
如果有其中1/10幫手去Spread開個Massage就好
始終無宣傳
瑞典人鬼知原來你賣緊係全球廣告文宣咁大單事咩
所以最緊要最緊要
Tag齊外國記者！

612 721 811
不分和勇

大大力推！！

今晚啊 10點！！

Will do

推
推
推
實事post

宣傳了
期待十點

I’m ready I’m ready

tui

其實有冇巴打有更多實物圖
而家先得果幾張
實在有少少唔夠用

希望有人可以Share多D出嚟

tag fox and friends d anchor 等侵侵睇到

Ready

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

pish

i'm ready

已down Twitter

推爆佢

記得Tag齊外國記者啊

大家記唔記得
#BoycottMulan
其實一開始都係由外國記者帶動
今次如果要成功
一樣需要外國記者

如果只係我地自己圍內傳嚟傳去
最多都只係本地Trend
大家記得記得記得記得
Tag晒D記者！！！

另外一個Ｂｏｎｕｓ

大家記得將尋日遊行的靚相
用#WorldPhotographyDay
貼多一個Tweet！
話唔定有意外驚喜

大家加油！
再一個半鐘！

其實點解唔買網絡廣告？

德法時間同倫敦時間係唔係打錯咗？
下午兩點係1400
下午一點係1300

tweet message有無話要啲人點做黎幫我地？記得之前有個外國人係機場同我地手足講：「我地有睇新聞，但你想我地點幫你地？」 開聯署比外國人簽？定係有注意度就夠？
利伸：會draft好post 10點出！

Lm 10點見

今次係純粹想記者幫手
要極之Local化咁煲大件事（基本上同Cold call緊人無分別）

盡最大可能比呢１０個國家的人去買報紙
去參與我地呢件事

當佢地認知到香港呢件事
自然就變左一個Warm 的觀眾
以後再Sell佢地嘢（要佢地幫手 叫佢地國會議員發聲等等）
就更加容易

所以如果今次活動大家煲得夠勁
係對以後的國際文宣非常非常有用
請大家廣傳搵幫手！

其實無錯
一開始查果陣我都咁諗

但我都唔知點解佢地係咁調轉

push and support

倒數２小時！

收工了
今晚開波

即係香港時間今晚10點去曬咁多個國家既報紙twitter留言？

準備好了

join

推，支持攬炒及Ｇ２０團隊

你睇多次樓主個po啦

唔該大家事先Draft好
唔該

倒數２小時！

德法時間：８／１９下午０２：００（１６００）
1600係咩時間黎

推一推先,
熱門完全見唔到呢個PO

#boycottmulan #standwithhk #antiELAB #policebrutality #shespower #disney #hongkong #hkig #feminism #democracy #freedom #liberty #humanrights #noneofthese #canbefound #inCHINA #boycottChina #反送中

Pushh

請以後將Social media ads納入Campaign之內

Yes Sir

r

推 唔記得左有時差心諗點解冇人講嘅

go

樓主已經講左

係 意思係未見到個post之前

推推推

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

811

Let’s go

好多人唔明樓主個意思

正到無得頂

鍵盤戰士出精

10pm

8 23 8 31

lin tan tsz assemble

推
會tweet

Twitter 白痴

想問 **請以後將Social media ads納入Campaign之內** 即係點

所有１１間報社Twitter account 如下：

🇺🇸 美國《紐約時報》@nytimes
🇨🇦 加拿大《環球郵報》@globeandmail
🇯🇵 日本《日本經濟新聞》@nikkeilive
🇰🇷 韓國《京鄉新聞》@kyunghyang
🇪🇸 西班牙《世界報》@elmundoes
🇩🇪 德國《法蘭克福滙報》@faznet
🇹🇼 台灣《自由時報》無
🇫🇷 法國《世界報》@lemondefr
🇸🇪 瑞典《每日新聞報》@dagensnyheter
🇸🇪 瑞典《每日工業報》@dagensindustri
🇩🇰 丹麥《貝林時報》@berlingske

全部TAG 晒佢都得?
然後就TWEET出去?

已準備！

612 721 811
記住我哋乜都未爭取到

推啊

721811

推呢個，大家睇咗先

推推推
攬抄巴團隊做左咁多野 我地都要幫下手

P牌支持

推阿！！！

22：00要吶喊啊

721
811

推

熱門發生乜撚野事？

入嚟幫推，搶返熱門位置！

有無搞錯咁重要既嘢無人講！
同我推上熱門啊！

歡迎加入討論
入面pinned message有一堆建議SUB嘅人/媒體

hashtag list:
#FreeHongKong #NoExtradictionToChina #antiELAB #HongKongProtests #StandWithHongKong #StandwithHK #HKHumanRightandDemocracyAct #BeWater #UniversalSuffrageInHK #LiberateHK #peacefulprotest #tyrannynotriot

822 中學生集會
823 香港之路
824 觀塘 搭車去機場
825 荃葵青

FreeHK

🤗

終極隊友
冷氣軍師

唔知有冇人打咗韓文template 係度獻下醜先

오늘 홍콩 시민들은 또 다른 크라우드 펀딩 기적을 만들었습니다. 시민들 쓰는 공개장은 오늘 전 세계 11개 주요 신문에 실렸습니다. 많이 RT를 부탁드립니다 홍콩 민주주의를 위하여!

如果新ac無人follow 係咪照post #齊嘢就得？

冷氣軍師出動

推，少左好多行動post

10點加入戰線，報到

係咪出喺自己個頁就得?

５Optional - Tag一位記者或者KOL
TAG當地知名人士唔係會更好咩

光復香港 時代革命

五大訴求決一不可

推 我支持

熱門post

打好，等10點SEND

推！

五大訴求

推～～

唔識玩twitter

仲有59分鐘！account ready! Keyboard ready!

依家推得快沉得快...
有下次要快快手貼出黎 或者開過個po

john

Spanish

因為時間關係我己經發晒9種語言
18條Tweet

比想像中更花時間

其實今次上到Trending當佢係Bonus比較好
當係超額完成
今次只不過係一個Cold traffic engagement campaign
所以都係先想搵多D唔同地方的記者幫忙出聲
方便以後要求更多

都係果句
大家記得加油
仲有一小時！

推爆啊

721 811 824 825

向世界再出發

準備好

不過都係果句
希望盡量用番自己字句
咁睇落去先有誠意

香港人
加油！

Swedish

大家記得除咗遊行之外仲要做埋文宣，個個都係文宣！

舉行日期：2019年8月25日
時間：1430（集會）1500（遊行隊伍出發）
起點：葵芳（南）巴士總站(啱啱改咗)
終點：荃灣公園

具體計劃之路線：
葵芳南總站-經行人隧道往葵福路（南行）天橋-橫跨興芳路-落行人天橋近葵福路（北行）-葵福路（北行）-葵福路與德士古道交界横過行人路處上行人天橋-橫過德士古道-落行人天橋近德士古道（北行）-楊屋道（西行）-入荃灣公園廣場

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

打緊英文段字

推 己開account

gogo 各位善用你電話，唔好精蟲上腦快unfollow 假波女犬啦

做正經事 開twitter

大家唔該先打好草稿
去埋廁所
一起打場靚的鍵盤仗！

來吧，Twitter 已準備

推 快睇

英文舉手個張圖，d字太細，有冇更高清？？？？

請問有無日文版文宣可以加落去？ THANKS

今次當熱身
一落手做就發覺要多啲事前準備

推呀

721 811

PUSH

P pai jai tui ng dou
Twitter ready!!!!

倒數

草稿已備，只等夠鐘

仲有半個鐘 推

咁少正評既喂

Twitter friends of #HongKong: we need you tonight!

#HK netizens are trying to make
@Stand_with_HK
+
@FreedomHKG
Global Ad Campaign trending on Twitter tonight at 22:00 HKT.

Upload pictures of the campaign with the following hashtags:

#FreedomHK #StandwithHK #Globeconnect

你自己再開post la

東岸戰線 ready ready

721
葉虎 元朗恐襲

唔該搵埋朋友一齊嚟幫手

Twitter文宣雖然比兩個月前好左
但仍然人手一足

push 10:00

dllm 全部連登仔快d 用twitter 啦屌
圍埋係連登fb 用中文有撚用咩

Up

不如去買份New York Time
影多幾張實物相比大家過過眼界喇

建議美國巴打可以Tag晒Talk show的人
如果佢地Show上講一講
好過我地登報十次

等陣你出日文Tweet時
不如你用埋日文Tag埋LHC喇巴打
唔該晒

TWITTER唔懶得呀連登仔幫手推上去啦
點解仲係得幾百LIKE

倒數半小時

822

823

824

825

推,

twitter準備好！

大家唔好掛住去IG追大波女警喇。。。
先嚟Twitter做文宣先喇

大家幫手

大家快D叫朋友加入喇
Twitter呢條戰線我地唔可以拱手相讓比五毛架

文宣戰！！！

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

跟機
@quininhk

I’m ready!

822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

10:00Pm

請多發
唔同語系各一到兩條

twitter戰線要人

掛住draft唔記得幫手推PO

retweet with comment 都得？

和理非做野啦

gooo

休息夠！做正經事！香港人團結！

請Retweet with comment
請加多各語系的KOL（追文模式 追加左資訊）
加番Hashtag

總之開追文模式喇
我有好多補充資料

I'm ready

應該有？陸續會出爐？

有 A/C

推

assemble

十點啦

倒 數 十 分 鐘

ARE YOU READY?

開都未必推到俾人睇
不如喺度推!

仲有10分鐘咋

準備好未呀各位

英國好似話搞錯左時間
聽日先出

Push
國際文宣戰線

準時10pm出

實物係咪冇咁清呀...

are you ready?

10

推
已完成供詞造句練習，等夠鐘

其實有個Twitter TG Group
如果Admin可以放Link出嚟就好

多謝你張圖

支持攬炒巴

唔緊要我入左tg已經有人幫po左，但大家太忙唔得閒組織

仲有5分鐘
推

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

記住要求國際制裁支那呀

五 分 鐘

R U READY ！

推左先

鍵戰全面準備
進場!

我一打#香港 就出暴動、廢青
大家要加油洗版

就等緊你果一條tweet

有冇其他語言嘅template

大家有嘜其他訴求照寫入去喇
總之今晚不設防
Twitter今晚暢所欲言

準備好未！？

準備啦咁多位

可以睇@ETMHK

鍵盤戰士

推爆twitter

推啊
仲有2分鐘炸

721 818

last minute

ARE YOU READY!

1 min

Pushpush

預備開始

Done

GOGOGOGOGO!

只推行動post

准時Posted

係依家啦

支持

有人係tg話我亂up

登！

Twitted

done

繼續啦

DONE!

keep going guys!!

推推推！

Push
Retweet and comment

Done!

Done
幫推

Pish! 已推

夠鐘，推！！

諗那掂，我要攬炒！！！

done
pish

認真，我地需要先set死線

為幾日之後既行動合理化

有無人聯絡民間記者會 公開set 死線

搞掂

Tweeted

有無效果？

gogogogo

開左twitter咁多年第一次開post！推！

retweet到手軟

DONEEEEEEEEEE!!!

pushhhhh

推呀，鍵盤戰士

Done !

done ？ done 咩啊 推上trend啦

推爆你

鍵戰！！開波啦！！

推呀！！！

再互like!!!!!!

Done!!! Push
#DemocracyHK

retwitter

like 同 shear

人呢

推！！！！！！

Done推

唔好讚 要retweet!
讚完先轉有可能會唔count 轉個數！

Tweet

gogogo

Done push

#FreedomHK
#GlobeConnect
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests

done 7條搞掂 仲有咩要做？

like爆佢老母！

附上日文template：
香港の抗議者たちがクラウドファンディングを通じて新しい奇跡ともいえるような国際キャンペーン第3弾を今日8月19日から11か国で展開。ぜひ日経紙を手に取ってみて下さい、そして香港人を応援するため周りへお伝え下さい。
#FreedomHK
#GlobeConnect
#反送中
#光復香港
#時代革命

搞掂
處男 twit 就咁奉獻咗

做野la大家

Push 幫手like同retweet同路人既post

好多都冇乜follower, 幫手follow有冇用??

done push

已retweet

推 twitter 支持攬炒巴打啊

same same

第一波已post

大家retweet個陣都可以加埋hashtag，咁樣都會計㗎！

retweet!!!!

互like

Post 已出

Retreet到比人以為係機械人

tweet左一po
陣間再繼續

我retweet 到比Twitter 話係機械人

會唔會 @個幾間電視台都得？ 例如kbsnews sbsnews

可以繼續！！

唔好畀呢個post沉

係tag搵手足post retreet番

POST左

Tweet 到上太空！

唔好意思遲咗少少

已做快啲一齊做

唔好淨like 要retweet!
讚完先轉有可能會唔count 轉個數！

想問係唔DOWNLOAD 條片低下POST VIDEO

日本反應不錯
日語KOL（純參考用 日文KOL比較難搵）

其實日語系有人出Template 大家可以現在就Tweet日語系
因為今晚佢地想買報紙都太遲
Optional - 如果發日文Tweet請跟番自己身份證最尾號碼Tag一位

@masurakusuo
@japanavi
@LanzerRebellion
@amber_man
@riensnk0813
@YSD0118
@ayanohk
@kanatin
@HKBS_JP
@hongkongdiaryhk

@ 外國記者啦， @ 本地英文記者做乜

咁要幫手即係要做啲乜？

推爆。

啲圖入面啲字咁細，有無簡潔版？

要retweet 唔係like!!!

瘋狂retweet

已tweet

以下係搵日本朋友幫手翻譯嘅版本

私たちは時代に選ばれた人々です。 中国の金のチカラ、権力、暴力、恐怖支配に、私たちは絶対に屈しません。
中国の檻を破って、自由へ。日本の皆様、私たちの力になってください！

「本来の自由な香港を取り戻すための革命です！」

推！！

搞掂

光復香港 時代革命

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

like and retweet and hashtag and ask friend!

Pisg

要retweet 啊 係不停retweet 推上去

post 咗

我會retreet到今晚凌晨兩點

retweet 到畀 twitter 懷疑係機械人

721, 811

推！ retweet左未呀？

Retweet 時記得再打埋個tag

me too

retweet到俾人當係機械人既ching想問有冇打comment

大家見到自己友請互follow
可以識多啲自己友，
又可以睇多啲自已友嘅資訊。
利伸0 follower覺得好醜怪

唔好淨like 要retweet!
讚完先轉有可能會唔count 轉個數！Retweet 要加tag 唔該曬

已經比twitter當我bot
recaptcha

Pish Posted

堆

互相留言都得，更加唔似bot

屌我唔撚係機械人啊

屌無人推既

要解captcha

目標 #freedom hk 50萬 推文

唔好淨like 要retweet!
讚完先轉有可能會唔count 轉個數！
Retweet 時記得再打埋個tag

我冇
不過宜加用得返喇

跟機
@jwittero

我都係

推呀屌

retweet阿大佬
個個like冇用嫁

Retweet ed

唔好咁懶 一齊用

Gogogo！

唔係要retweet with comment先有用? 就咁retweet都得?
我諗comment諗到就黎爆炸 利申用日英文

唔好po完就算啊
去retweet同like其他手足既post啊

retweet 啊手足！！

你今日tweet咗未

就咁retweet應該都得
再唔係咪鳩Copy Dtag上去囉

Retweet 時記得再打埋個tag

#FreedomHK
#GlobeConnect
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests
#Democracy
#democracyforhk
#AntiExtraditionBill
#antiELABhk
#hkpolicebrutality #BoycottChina #HKprotests
#反送中
#光復香港
#時代革命

po 咗啦 大家麻煩加油
互相 like RT 好重要

retweet阿大佬
個個淨係like我retweet果D冇用嫁

推 ！做正經野呀

幫幫手

請問你們能幫幫忙, 把登報的訊息向台灣的人民傳播出去嗎? 謝謝你的幫忙 #FreedomHK #globeconnect
@RogerHPNg
@irrenhaeusler
@chihchih0220
@FengCongde
@jasonbosox
@KobySakamoto
@ZhouFengSuo
@suxinPL
@wangdan1989
@CaoChangqing

係某巴打到偷 希望巴打唔好介意 大家可加埋張台灣報咁tweet上去

#FreedomHK #StandwithHK #Globeconnect

RETWEET!

屌 係喎 勁多人LIKE
RETWEET呀!

推！開戰了！

Retweet先呀屌你

點解我click完retweet下一秒佢自動同我跳到冇左個retweet嘅？？
係咪retweet得太密？

Retweet 阿大佬

retweet 俾人懷疑我係robot

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

820/821/822 死線（未定好）

823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

屌你 推呀

Retweet呀
打 #standwithhk #freedomhk #globalconnect

已推 繼續努力

點解我推文完全冇人retreet

未完呀，繼續retweet
Retweet 時記得再打埋個tag

#FreedomHK
#GlobeConnect
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests
#Democracy
#democracyforhk
#AntiExtraditionBill
#antiELABhk
#hkpolicebrutality #BoycottChina #HKprotests
#反送中
#光復香港
#時代革命

自己友既推，只轉推，最好唔好讚，如果真係好想讚，就轉左先讚，讚左先轉會變無效

鍵盤戰士 上線未

1. Retweet with comment
2. #FreedomHK

讚左先轉會變無效

我想問邊張報紙係邊個國家？ 邊度有得睇？想add相同tag番岩既國家報紙～ 感激

禁latest有大把未retweet

我唔係BOT呀!!!!!
轉到冇得再轉為止!

吓 咁撚ON9嫁

8212345

冇讚過 retweet 完icob變綠色 下一秒自動變返未變之前

網絡廣告 好重要

#Standwithhk
#HongKongProtestors
#FreedomHK
#GlobeConnect

唔好淨like 要retweet!
讚完先轉有可能會唔count 轉個數！
Retweet 時記得再打埋個tag

BTW 想問下點POST 片而又唔洗DOWNLOAD段片

會做
但都係個句
只捐星火

禁latest有大把未retweet
Retweet 時記得再打埋個tag

#FreedomHK
#GlobeConnect
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests
#Democracy
#democracyforhk
#AntiExtraditionBill
#antiELABhk
#hkpolicebrutality #BoycottChina #HKprotests
#反送中
#光復香港
#時代革命

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

日本系暫時情況

各位手足Retweet

#FreedomHK
#StandWithHK
#FreeHongKong
#HongKongProtests

記得tag @realDonaldTrump呀

已經retweet到要做機械人測試@@

未完呀，繼續retweet
轉咗先呀，唔好按讚，要轉轉轉轉轉
先讚會無效

Retweet 時記得再打埋個tag

#FreedomHK
#GlobeConnect
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests
#Democracy
#democracyforhk
#AntiExtraditionBill
#antiELABhk
#hkpolicebrutality #BoycottChina #HKprotests
#反送中
#光復香港
#時代革命

大家set翻個icon睇落會好啲

retweet

Free Hong Kong!

買fb廣告

未完呀，繼續retweet
轉咗先呀，唔好按讚，要轉轉轉轉轉
先讚會無效
去LATEST果個位幫手retweet，唔好只去熱門

Retweet 時記得再打埋個tag

#FreedomHK
#GlobeConnect
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests
#Democracy
#democracyforhk
#AntiExtraditionBill
#antiELABhk
#hkpolicebrutality
#BoycottChina
#HKprotests
#反送中
#光復香港
#時代革命
#香港デモ

繼續推呢個

記得CLICK返#FreedomHK #GlobeConnect 搵個唔係你自己嘅PO 然後RETWEET

揀 retweet with comment啊啊啊

手機app其實點睇？

Retweet with comment please

‪#FreedomHK ‬
‪#GlobeConnect ‬
‪#antiELAB ‬
‪#StandwithHK ‬
‪#HongKongProtests‬
‪#Democracy ‬
‪#democracyforhk‬
‪#AntiExtraditionBill‬
‪#antiELABhk‬
‪#hkpolicebrutality #BoycottChina #HKprotests‬
‪#反送中‬
‪#光復香港‬
‪#時代革命‬

keep pushing

Is this working

依個應該只係你個人的trending?

twitter 真係冇人理

唔係日本

繼續加油 上去全球

台灣可以tag邊個？

日本未上到trend
唔洗再傳

push

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

請問係邊間報館？twitter有人問

@ltntw

我睇係全球20都唔係

夠鐘tweet 出去啦
手足做野!

請問你們能幫幫忙, 把登報的訊息向台灣的人民傳播出去嗎? 謝謝你的幫忙 #FreedomHK #globeconnect
@RogerHPNg
@irrenhaeusler
@chihchih0220
@FengCongde
@jasonbosox
@KobySakamoto
@ZhouFengSuo
@suxinPL
@wangdan1989
@CaoChangqing

btw點解段template係tag richscotford嘅
唔直接tag Hong Kong Free Press?

呢個係suggest比你既trends黎

要熄左trends for you先見到真正既世界

Tag埋呢堆關事嘅政客：

@realDonaldTrump
@VP
@SpeakerPelosi
@SecPompeo
@marcorubio
@BorisJohnson
@TomTugendhat
@CatherineWest1
@HelenGoodmanMP

點樣搵上唔上到trend架？

Worldwide trends 未有啊

幫手twit呢個
[url]

唔贊成亂tag人呀

咪再@人話你班友！！！
人哋會覺得煩㗎 淨係用#啦！！！

幫手twit呢個

如果自己友都係retweet
唔好直接retweet
去最開始果個twitter果到再retweet
如果唔係就睇唔到d圖嫁啦

#FreedomHK 暫時最多 37.4k

唔好tag人，人地話好煩呀！！！

#FreedomHK
#GlobeConnect
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests
#Democracy
#democracyforhk
#AntiExtraditionBill
#antiELABhk
#hkpolicebrutality
#BoycottChina
#HKprotests
#反送中
#光復香港
#時代革命
#香港デモ

唔好tag人

唔好再@人
請只用#

佢地個notification應該比大家炸死咗

tag人個時小心backfire

繼續！！！

‪#FreedomHK ‬
‪#GlobeConnect ‬
‪#antiELAB ‬
‪#StandwithHK ‬
‪#HongKongProtests‬
‪#Democracy ‬
‪#democracyforhk‬
‪#AntiExtraditionBill‬
‪#antiELABhk‬
‪#hkpolicebrutality #BoycottChina #HKprotests‬
‪#反送中‬
‪#光復香港‬
‪#時代革命‬

推呀 捐完錢就算？

#FreedomHK #GlobeConnect #antiELABhk #antiELAB #FreeHK #StandwithHK

淨係#啊

屌twitter咩事

唔好再@人

吹撚漲

未完呀，繼續retweet
轉咗先呀，唔好按讚，要轉轉轉轉轉
先讚會無效
去LATEST果個位幫手retweet，唔好只去熱門

唔好tag 人，人哋覺得煩

Retweet 時記得再打埋個tag

#FreedomHK
#GlobeConnect
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests
#Democracy
#democracyforhk
#AntiExtraditionBill
#antiELABhk
#hkpolicebrutality
#BoycottChina
#HKprotests
#反送中
#光復香港
#時代革命
#香港デモ

唔好亂tag人！

人地未必鍾意架！！

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

咪再#人

推一下

唔好再tag人啦

retweet太多係會咁架，好似等30-60mins先會解鎖，一係過一陣再入去

盡力推

文宣人人有責

手足加油
tweet到tweet唔到為止

唔好tag人

#freehongkong

其實上唔到日本好正常架，因為大家都係set自己香港

好彩有2個ACC
一個用完到一個

岩！

人地太煩會本末倒置，谷twitter無問題，不過請用較好既方法呀！！

要唔要同人SAY 句SORRY

我講左sorry....之後即刻過黎同大家講一下

借個位嚟
大家幫手推 #FreedomHK 同時
唔該同場加推
#BoycottChina
#ShameOnChina
誓要支那柒出國際，全球圍堵！

【國際戰線，Twitter撚入嚟！】激發#BoycottChina 熱潮！

唔好帶太多tag呀，係咪話淨係帶其中兩個！？有無巴打講返係邊兩個

唔好再tag人，唔好倒自己米

#721

淨係hashtag #, 唔好 @人

推上去呀屌

#FreedomHK #GlobeConnect?

twitter tg gp

一齊討論一齊幫手

thz！！

咪再@人話你班友！！！
人哋會覺得煩㗎 淨係用#啦！！！
淨係@人民日報！！！

push
# not @

最主要應該係 #standwithHk 同埋 #freedomHK

G20同攬炒巴團隊個page 都係呢兩個名

推呀屌你老母
見到同我做野

偷唔偷得嫁？

@HongKongHermit
They also don’t realise that a tweet where the content is 90% hashtags and @ handles are ugly AF and nobody wants to organically share them. The LIHKG forum needs a Twitter boot camp to get them up to speed.

笑鳩你地呀

聽日要出個POST教人點用twitter

Psuh

我覺得真係有必要開個twitter教學po....................

出撚哂事

咪再@人話你班友！！！
人哋會覺得煩㗎 淨係用#啦！！！
只可以@人民日報！！！

咁樣好似有啲難，咁account嘅地區咪要set唔同地方，唔會夠數

我係咁貼.點解黎黎去去都係個幾條友轉推

努力retweet中

一出tweet即刻引咗啲五毛出現

俾啲大志
一上就要上全球trending！

大家唔好亂@啊 #最好

Sor唔小心@咗

推, 上啊, 香港人, 味撚再去睇隻雞

唔好再@

咪！再！@！人！！！！！

一定要推

唔好@
Retweet 唔好只係like
用#

大家睇車啦！！
呢位一直都好好，好幫我地，唔好再柒啦...

一個TWT 只可以用3個#HASHTAG
每個#HASHTAG 中間一定要有字隔開

用返呢兩個啦
#FreedomHK #GlobeConnect

樓主唔應該亂擺人地個名落個post今，以為拎晒共識

用多左會點
推唔到上trending?

Oh no, now I’ve got lovely novice Twitter users apologising to me. Mates, I’m fully supportive of the idea, it’s just the execution. I hope I didn’t come across as an asshole about this. Let’s have a quick discussion of some of the basics of this website.

話唔好@記者

急起上黎就柒囉.....

Hong Kong Hermit
@HongKongHermit
Oh no, now I’ve got lovely novice Twitter users apologising to me. Mates, I’m fully supportive of the idea, it’s just the execution. I hope I didn’t come across as an asshole about this. Let’s have a quick discussion of some of the basics of this website.

真係柒出國際

#FreedomHK #GlobeConnect

twitter有人話唔好亂@好騷擾到人喎

唔好@

1/ when you @ someone, they get a notification. When the tweet is retweeted, replied to, or liked, you get more notifications. Tagging people so the can see the tweet and give it a push? Sometimes best done in a reply to the tweet you want pushed. It’s a quieter “CC”

岩岩睇到，已轉推

用多左肯定會分流，就當用多一個tag，全部tag減20%熱度咁諗

手足一齊加hashtag retweet

見到Li Ka Man招地圖炮真係忍唔住笑

巴打們做野啦！

集中兩個tag 啊 定好未？
自己睇tw 風向啦

推動!!

下次要擺post頭

其實hashtag太多會唔計

821元朗靜坐 822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行&機場 825荃葵青遊行

我得兩個followers 咁呢個幾鐘做嘅嘢咪冇用

推返啲正經po 上頂先

開新post叫唔好tag人

Kris Cheng
@krislc
·
1m
各位連登巴絲，你用hastag得架啦 eg
#FreedomHK
#GlobeConnect
#antiELAB
#StandwithHK
其實唔洗@krislc 啦，我係@HongKongFP 寫左架啦... 唔係話你地一定要tweet呢篇文，不過我希望篇文可以講到件事個背景啦。

日日add d下次就有用

‪#FreedomHK ‬
‪#GlobeConnect‬

大家快做嘢

有無登澳洲及紐西蘭？

#FreedomHK ‬
‪#GlobeConnect

#FreedomHK
#GlobeConnect
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests
#Democracy
#democracyforhk
#AntiExtraditionBill
#antiELABhk
#hkpolicebrutality #BoycottChina #HKprotests
#反送中
#光復香港
#時代革命

樓主！你最MAN今日！！！
除褲除褲！！
#五大訴求缺一不可

五大訴求 缺一不可

member]有個自稱kpop飯圈幕後技術員寫twitter program既人係tg話我亂up，有d唔開心，我只想講寧可信其有，大家作為參考都好呀係咪先[/member]

落兩個tag 喎
#FreedomHK #GlobeConnect

係tg gp見到一個好中立既論點，就係為保護自己同家人，快D攞美金!!!

focus一個hashtag好快就上到去
有睇波的話會留意到呢樣野

#FreedomHK
#GlobeConnect

英國3份報紙20號出

#LIVCHE

今晚只用 #FreedomHK #GlobeConnect

Kris Cheng
@krislc
·
2m
Replying to
@krislc
might as well mention
@SenRubioPress
@RepMcGovern
@SpeakerPelosi
@RepTedYoho
@SenTedCruz
@RepChrisSmith
@senatemajldr
here who are concerned about Hong Kong. Users of the popular LIHKG forum are doing a mass twitter campaign to promote the international ads that are out today.

Twitter原來咁博大精深
今次真係小小柒左但當係經驗
以後文宣都應該盡量搞依D活動
推撚上國際

Hong Kong Hermit
@HongKongHermit
·
2m
Replying to
@HongKongHermit
3/ Be genuine. Don’t look like a bot. HK people mostly don’t use Twitter, and I’m glad you’re finally giving it a go. Copy/pasting down the same message from dozens of new accounts... that won’t go very far as Twitter will assume it’s spam.

每retweet幾次就改少少字
預備一兩句交替用

準時出動就得
作為曼區手足玩左幾次#glazerout
個時半夜開始到第二朝瞓醒都仲係trend緊

We’ve reached a crucial point where the world *is* now watching. So much international attention. And they really want genuine English language throughts from Hongkongers. They don’t want a hashtag dump, they want to hear *your* voice.

#freedomhongkong

求followers
見唔夠10個人嘅就follow下
每retweet幾個就改幾隻字 等佢唔好當你spam

#FreeHongKong

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

已落

其實應該自制返個post係多twitch先有用
即係打造一個hk Twitter kol 出來 否則全部得個位數既twitch其實真係似spam

好

大家互follow左先

玩玩下發現有人鍾意lihkg d emoji

幫手去Twitter retweet
紐約時報 | The New York Times 發表就香港警察濫用催淚彈之調查報告

請自發follow唔夠十個followers嘅同路人

大家互相follow 啦

入左tg既先加哂tg入邊既人，邊個follow我一定會回關

大細階 係咪會唔同
之前GlobeConnect落左
依家globeconnect仲在

大量英文文宣圖here

［海外戰線］英文文宣整合 同我post晒上Twitter ！！！

真心問
係一齊推一個TWEET 有力D

定分開TWEET 但同一個HASTAG 有力D?

推arrrrr係時候做野laaaa

戰友們，今晚我地似乎有少少柒出國際了

返去大本營重整先，我地自我檢討緊。

目前簡單講，
1）唔好做大陸五毛的洗版行為
2）你個twitter，有心力就執靚少少，相片、caption、加條link from 文宣youtube的高質影片 （詳情睇我個twitter，再modify一個自己版本出黎）
from @lam_chau_bar

多啲人推

唔好再@人啦
好似煩到人

好多巴打
字都唔作幾句就TWEET 左
用少少腦汁打多幾隻字好無

咁我地係咪應該RETWEET同一條TWEET好D?

貼左

即係叫你地唔好用差唔多既message洗板，要有創意啲，好似連登咁正常討論

郁

真心覺得用錯方法

回覆速度太快了，請稍候再試

Like 冇用 一定要轉推

今晚的檢討post

用twitter做外國文宣的，同我入哂黎，實戰經驗分享（歡迎起底睇返我係連登講twitter的post）

其實鬼佬平民可以點幫手？

五大訴求，缺一不可

加油 香港人最高！

將Social media ads納入Campaign之內

都係製造民意

外國議員要通過美國民主人權法案，都要有美國人的支持
民意呢樣野，好虛

有啲似我地係香港都會向香港人做文宣，但係大家都無得改變政府的做法，只能make noise俾政府知道民意；

同埋唔好俾外國人忘記香港：我如果身處幾千公里以外，我都唔會關注香港反送中的野；但係我會睇香港的相片（示威者被爆眼、721）和video，然後得閑與朋友茶餘飯後個陣傾下。

鍵戰 GOGOGOGOGO

Gogogo

有大陸人同我講咗 支狗係外國舉起納粹手勢原來係有原因 係因為帝吧！！！
同我推上國際！！

不如開個新post講

個po得咁小人推
平時又話好撚鐘意攬炒巴

用左Twitter12年，我教你點玩